投考警狗係未其中一個合法途徑咁滿足打人嘅暴力傾向

呢個時候有暴力傾向 鍾意打人嘅病態狂去投考做警狗未岩晒？？？？
一黎可以滿足到佢地行使暴力打人 又唔會被追究 無後果 變相等於合法化
二黎狗隊近期係咁招募狗
收兩萬幾蚊狗糧 又可以過下癮 咁條友未fatfat
仲要低學歷 無文化嘅都做到
屌你老尾 我仲晒時間讀多四年書人工仲低過啲狗
讀大學把撚咩

有啲心理不平衡

支持成立獨立調查委員會 還警狗一個清白